全部同我聽住，一時攰係可以 但我地冇人會死，只有佢地不得好死！

宜家好撚多仆街用唔同方法唆擺人自殺！
用各種白色恐怖恐嚇人！想煽動到一啲真正手足走上絕路
果班收左錢既撚屌，宜家共產黨驚撚到仆街
最想香港班後生快啲死哂，直接換血清洗種族
唔係咁都中計呀？
梗係企硬 一齊屌班仆街驚佢老母閪啦
我知道呀 身心都好攰，stop唔到自己諗呢排既事，唔知點行落去
但我想你知道我地係唔會比你死 冇人會死
各大天橋同天台有勁多手足自發看守
亦都唔洗諗其他方法，好難架要準備好多野你咪仲攰

我曾經都對香港好失望，對香港人絕望
以為唔會再有機會再當呢個地方係我屋企
612之前我日日屌香港垃圾屌柒香港人 話生存冇意義等死
但係你地一眾手足話比我知唔係咁 救返起我絕望到谷底既心架
原來香港人唔係咁冷血無情 仲好可愛
原來香港人仲係會守望相助到唔理自己安危
都要抬返一心等拉/等死既死士出去 你記唔記得呀

就算你係邊個崗位都好，甚至你覺得自己咩都冇做過
只要你企係良知既一方 大家就已經係We connect...
我明白咁多日黎要消化咁多資訊同情緒，你一定會好攰
所以一定要搵你鍾意既方法去休息，就算係數住自己呼吸都係一種休息

搵人呻都好，冇朋友求其入一個tg/連登開post都幾千個手足啦屌
搵輔導員其實最好，有專業技巧等你個心舒服啲，平時就咁睇好貴架
A唔岩嘴型就搵B，非常時期大把選擇
攰就要休息，唔係去死我地冇人會俾你自己走先

我幾個月前都仲會隨時諗住不如死算啦
但我宜家一定一定唔會咁諗，灰心實會有但我唔會再諗死
就算係爛命一條都好，我都要留番黎睇住你班仆街不得好死
好快，唔會等好耐
我地已經行緊一條前所未見既路
所有野都係69之前冇人諗過香港會做到
就算班廢老藍絲嘈又點？「沉默大多數」唔出聲又點
理撚得佢地死啦屌佢老母
所謂中間派都歸好哂邊，再死諫佢地只會幸災樂禍
得一班手足會心痛死所以唔該你唔好再諗!
最後香港係點無人知
但請記住香港之所以係香港，唔係因為呢笪爛地呀
係因為有你地呢一班最珍貴既手足
有你地 去到邊都係香港 一個都不能少呀屌你

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

提一提 宜家啲仆街咁鍾意玩白色恐怖
驚佢老母咩
但為左保護自己 戴多個頭盔冇壞
就算搵輔導員都最好唔好透露自己個人資訊太多
其實同任何人都係啦 當保障自己私隱

冥想 簡易練習方法
(p.s.最簡單:數住自己呼吸 1 2 1 2咁數)

1.選擇一個舒適的姿勢讓自己放鬆下來，放鬆全身，雙手自然地放在膝蓋上，放鬆臉部肌肉、眼睛、鼻子、嘴唇、舌頭。

2.閉上眼睛，把注意力放在呼吸上，用鼻子呼吸。先不用刻意調整呼吸，只須觀察自己呼吸的狀態——呼吸的節奏、快慢、深淺或者靜靜地體會呼吸時的緊張與放鬆。觀察自己呼吸的聲音。

3.讓呼吸的狀態自然、平靜。如果你喜歡這種冥想的方法，儘可能地放鬆自己，幾分鐘之後，你的呼吸狀態就會慢慢地變得平穩下來，你會越來越平靜。

4.繼續觀察自己的呼吸，繼續體會呼吸的節奏和狀態。吸氣和吐氣會比之前更安靜、平穩，體會吸氣和吐氣之間的平和。你可以用心地告訴自己：我正在慢慢吸氣，我正在慢慢吐氣。吸氣時，想像自己正在感受大自然給予身體的能量;吐氣時，感覺所有的緊張，濁氣排出體外。

5.當注意力從呼吸上跑開時，不要着急，只是靜靜地觀察着這種「游離」，然後慢慢地把意識引回到自己的呼吸上。隨着練習時間的加長和次數的增多，隨着對這種冥想方法的熟悉和適應，你一定會變得越來越舒適、越來越平靜。

6.你可以根據自己的狀態來調節冥想時間的長短。開始時，時間可以稍短，5分鐘左右，然後慢慢增加到10分鐘、15分鐘，以至更長。

靜觀練習

身體掃描
我們藉著呼吸的流動將注意力有系統地帶進身體的各個部位，帶著好奇和開放的態度去體驗身體各個部分的感覺，藉以鼓勵我們在當刻與身體建立更親密和友善的關係。

靜觀伸展
在一系列柔軟的瑜伽伸展動作中，我們會把注意力帶入身體在動作中所產生的經驗裏。進行這個練習時，我們抱著一種開放和感興趣的心態，去感覺並溫柔地探索自己的極限。

靜坐
靜坐的時候，我們會先將注意力集中在呼吸上，對自己的一呼一吸保持著清醒的覺察。隨著呼吸慢慢地穩定下來，我們會將注意力逐漸地擴展到觀察整個身體的感覺，或一些有強烈感覺的身體部分；我們也會在靜坐時觀察其他當刻的經驗，例如思想、情緒、聲音等。

靜觀步行
這個練習是訓練自己專注在走路時對身體的覺知上。在走動的過程中，用心去感覺每一步，覺察步行中每一個動作和轉變；重點是將注意力專注在此時、在此地、在這一步當中。

日常生活中之靜觀
靜觀和日常生活的關係是非常密切的。事實上，生活的本身就是個練習，假如我們能夠覺察在清醒的每一刻（包括吃飯、洗碗碟、做家務、工作等等），我們會感受到平靜與安穩，並能感受到與世界有更多、更密切的聯繫。

我哋要放長雙眼釣大魚 睇到佢地落地獄！所以佢哋一日未落地獄 我哋一個都不能少！ 冇人民撐腰嘅正苦 食屎啦你！

推
唔好掛住追post追tg唔食飯唔沖涼洗面
呢啲都係stop一stop既好方法

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

推

我冇嘢講

Push

一人一句 舒緩下

機於我p牌推得好辛苦
我只係想有個post長期置頂
可以俾人抖下舒服下休息下
之後再戰
但唔知點解推極都推唔上
想大家有個空間

推多下
每個手足都係不可分割的一部分

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師